呼籲罷睇虐狗戲《A Dog's Purpose》！！！

垃撚圾！罷睇！

電影《A Dog's Purpose》(台譯《為了與你相遇》；港譯《再次相遇》），改篇自2010年同名小說，電影將於本月（1月27日）在美國上映，但有動保組織於網上公開電影拍攝片段，原來狗狗被迫跳落水拍戲，期間更表現得十分惶恐。

幫推

好慘😞

推到佢票房差過GEM

用狗仔購錢 仲要咁對隻狗
等票房仆直啦

罷睇

正皮左支持行動

屌之前睇個Trailer 好感動
原來咁拍岀黎
仆街啦 絕對唔會入戲院睇

一定唔會睇

又係d on9片
做on9野 宣揚 件事

咪係，利用人嘅感情做埋啲仆街嘢

屌佢老母

推

星期六晚推一推

擺睇

失眠入黎推下post

繼續推

屌